劉細良指中共由始至終都無法脫離古代封建皇朝

用人為親，外人不用，只用奴才，不用精英

佢做過中央政策組全職顧問啦